CSL 10GB 279 4G 6月尾到期 SMT / HKT / CSL SALES 歡迎報價

街邊而家又SELL 返 無限 PLAN 報個價黎睇下

有無IPX / IP8 嘅 0機價 CP值最高嘅都提供埋比埋

有優惠！

咩台呀 ching

推

hkt smt 呢

hkt smt 人呢

pishhhh

smt 呢

3hk收聲

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$230 無限！！
公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram